我發現有一家3口在求助: 警方正在欺壓佢刺激佢, 您們願意幫佢救佢嗎?

我發現有一家3口在求助: 警方正在欺壓佢刺激佢, 為了香港, 為了公義, 您們願意幫佢救佢嗎?

================================================

係網度見到

致: 香港特首 – 梁振英先生 2015年2月6日

抄送: 政務司司長 – 林鄭月娥女仕, 保安局局長 – 黎棟國先生, 團結香港基金會 – 董建華先生

抄送：截取通訊及監察事務專員 － 截取通訊及監察事務專員秘書處檔案號：ICS/8/14011

抄送：全體立法會議員, 全香港市民

警方正在欺壓我刺激我, 為了香港, 為了公義, 您們願意幫我救我嗎?

本人以下所記述的, 全部屬實, 絕無虛言, 本人如有說謊, 願接受五雷轟頂的懲罰! 上天為証, 下地為憑! 我重申我沒有做過傷天害理的事, 我只在近5個月前拍過一幅相片及短片後就演變成如今其中下述的兩項結果, 這世界是否還有公理?

1. 因為我在家的電腦, 在警方的駭入下, 已經有近5個月無法在香港的討論區發放傾訴此事的文章, 所以我就在2015年2月4日星期三早上到了荃灣公共圖書館電腦室使用電腦上網, 誰不知我剛發放了文章後, 就在5分鐘內就被警方刪除, 之後我又將此文章放到我Facebook的個人網頁後, 又是不到5分鐘, 又給警方針對地刪除了, 再者, 我此時更發現, 我Facebook所有幾佰個的親屬及朋友的聯絡資料全部給刪除了. 香港如今原來已變成如此橫蠻無理的了!!!

2. 在2015年2月1日星期日警方及街坊的監控我一家三口的途中, 更有便衣蓄意經過我身傍說: “專人侍候呀!” 其實當日我一家三口身邊的情況就好像農曆新年行年宵似的, 人山人海至少有400-500人圍住我們, 給我們帶來嚴重壓迫感及威嚇感, 情況有日益變本加厲在發生, 這真使我們不敢出街, 現在連送小兒去興趣班也不敢. 其實, 警方亦早知道我患有心臟病的, 醫生亦給我意見不要操勞及不適宜受刺激的, 但警方一而再, 再而三的欺壓我, 刺激我, 是否想蓄意謀殺我?!

如您們認為香港還是有公義的, 請您們幫幫我一家三口發放正能量, 為我們發發聲或給我們辦法解決此事, 免受騷擾! 謝謝大家.

E-mail:sammy999@i-cable.com, Mobile:96421622,

Facebook: sammyli999999999@gmail.com

堅唔堅

我唔係當事人, 係黑獄第5730天 facebook睇到

黑獄第5730天 facebook

係訪客欄: Yan Ng, 另一個叫 Li Sammy

係一家3口比差佬迫害, 我第一次睇都以為佢係傻佬, 不過2個一齊被迫害妄想症就少見d, 都少見d .... 我覺得唔似係假囉。

特別其中一段片, 佢拍左個電腦的網絡攻擊..

警方對一個市民進行電腦的網絡攻擊 ！！

電腦高手解答下

==========================================
大家睇晒d youtube先啦, 瞭解下件事, 係個男人同佢老婆2個一齊遇到呢d被迫害妄想症就少見d
========================================

如果唔睇晒就唔信, 就中哂黑警佢地瓦解逼害嫌疑嘅圈套 .... 拿講明先，.. 是真是假，我都未必會知，若是真的就好慘

黑警正在精心策劃，刻意安排場景與人物砌我生豬肉ing:
在過去的700天裡, 黑警刻意安排了很多有食毒品習慣及有賣毒品習慣的不知名男女老幼, 圍繞及融入我家的日常生活圈子, 他們被黑警指使扮成的身份有鄰居, 街坊, 路人甲乙丙丁, 小學生, 中學生, 大學生, 強國人, 我家大廈的管理員, 酒樓, 茶餐廳伙記, 食客, 外賣員, 各種店鋪銷售員, 的士司機, 小巴司機, 巴士司機, 校車男褓母, 校車的學生家長, 街市的豬肉佬及賣菜佬, 等等..... 這是蓄意指使他們跟我打招呼叫早晨哈囉及接觸交談, 故意捏造很多虛假的場景, 責成我們是跟他們這些毒人是有聯絡和熟識的. 黑警這樣精心策劃，刻意安排制造人為的場景與人物，這就已經是在不合法地砌生豬肉, 而並非正常地查案. 這班黑警的手法十分陰險！為何我們沒有受到基本法的保障? 這班黑警真是屈得就屈, 就是想用盡種種方法抺黑我, 破壞我家的形象, 所以這班黑警根本就不是在查案, 而是在造案犯案, 執法犯法, 心腸狠毒無比, 其抺黑我的司馬昭之心, 真是路人皆見, 公然漠視, 國家, 領導人, 中央和基本法. 簡直就是無法無天!! 為何上面所提到的全是毒人之類, 這是很簡單的推理, 因為由始至終, 黑警都咬實我是大毒販, 那當然就是不會安排一些太平紳士, 傑出青年及香港小姐圍繞及融入我家的生活了.

發佈日期：2016年6月14日

TO: 香港警務處長:
我現在向你正式報案, 我家不斷受到黑警的滋擾達22個月, 身心皆未能安靜! 望君能公事公辦, 找出相關人員處罰, 待覆!!!!
你班黑警, 公然執法犯法, 視基本法如無物, 視國家如無物, 視中央如無物, 視國家領導人如無物 !!!!!!! 人神共憤, 該當何罪 ?????

我覺得係佢睇劇睇上腦

我第一次睇都以為佢係傻佬, 2個一齊被迫害妄想症就少見d,

不過,若是佢係癲的,

每一個片裡面逐個去找反駁點! 佢地可能有被迫害妄想症, 但係有些情節可能係真有其事

特別其中一段片, 佢拍左個電腦的網絡攻擊..

警方對一個市民進行電腦的網絡攻擊 ！！

我睇晒所有片後 ...

你估佢地真係貪得意拍咁多片!!邊個有咁離奇2個人一係癲?

每一個片裡面逐個去找反駁點! 佢地可能有被迫害妄想症, 但係有些情節可能係真有其事

特別其中一段片, 佢拍左個電腦的網絡攻擊情況..

警方對一個市民進行電腦的網絡攻擊 ！！

大家都覺得事主精神有問題, 你出六七八九十次都冇用架喎.

若是為了將責任轉移，警方用了殘忍的方法逼害事主, 令到人們懷疑他們精神有問題。

如果你認為對他已經很了解，認為當事人精神有問題, 大可略過不看，

但最好有識之事能夠幫助一下

似佢 display card 有問題

警察一向打壓小市民 欺善怕惡 官官相衛！

=================================

當我們看到別人需要幫助時，我們有否逃避，正如不想去理會別人的苦難？

... 在受迫害的人需要我們的時候，我們有沒有挺身而出?抑或只做一個以認為別人「有精神病」來完結受迫害的人求助？

屌 叫佢唔好用IE再試下

黑警私自闖入佢家內進行破壞 !!!!!!

樓主你係咪就係事主啊？
啲語氣咁似，係時候睇醫生啦

你其實係咪果家人其中有個

*一個

我都覺得你精神有問題, 咩d啲語氣咁似?

1) 佢地住荃灣我唔係
2) 佢地係一家3口我唔係

其他無謂多講, 我都覺得你一係黑警之一

賭幾多都得, 我唔係事主, 你敢賭嗎?

#18豬扒又如何03/12/16 10:59:47

1) 佢地住荃灣我唔係
2) 佢地係一家3口我唔係

其他無謂多講, 我都覺得你一係黑警之一

賭幾多都得, 我唔係事主, 更不認識事主任何一位,

你敢賭嗎?

睇睇醫生好

#17這麼可愛一定03/12/16 10:58:43

我都覺得你精神有問題, 咩d啲語氣咁似?

1) 佢地住荃灣我唔係
2) 佢地係一家3口我唔係

其他無謂多講, 我都覺得你一係黑警之一

賭幾多都得, 我唔係事主, 你敢賭嗎?
===============================================
據#17這麼可愛一定03/12/16 10:58:43所言, 啲語氣咁似，------
係copy fm 佢地post上facebook 同youtube既料, 你唔識野唔怪你

賭幾多都得, 我唔係事主, 更不認識事主任何一位

==============================================

唔好講到啲差佬咁撚勁, 又搵十歲細路搞佢, 又可以上論壇剷佢文, 咁抽離現實, 好難怪人覺得佢地精神有問題架喎.

你咁撐佢, 有冇證實過佢寫啲嘢係真係好似佢地描述咁發生過先?

#23麥當勞打手03/12/16 11:09:40

係黑獄第5730天 facebook睇到

黑獄第5730天 facebook

係訪客欄: Yan Ng, 另一個叫 Li Sammy
係一家3口比差佬迫害, 我第一次睇都以為佢係傻佬, 不過2個一齊被迫害妄想症就少見d, 都少見d .... 我覺得唔似係假囉。

------------------------------------------------
黑獄第5730天 post既初時亦不斷被質疑,

若是為了將責任轉移，警方用了殘忍的方法逼害事主, 令到人們懷疑他們精神有問題。

無特別撐佢, 而係見到黑獄第5730天 facebook而看到他們情況, 有無住荃灣既brother and sister 願意去聯絡下, 可以證實過佢寫啲嘢係真係好似佢地描述咁發生過先?

其實當日我一家三口身邊的情況就好像農曆新年行年宵似的, 人山人海至少有400-500人圍住我們

出400個人圍你地？事主係恐佈份子定國際大毒梟？

我想講
其實成家都有精神病其實都唔係少見嘅

你自己唔去?

個人認為佢地可能因為曾經比黑警攪, 之後變成驚弓之鳥、 被弓箭嚇怕瞭的鳥，它因為創傷沒有好，心裡還很驚怕，所以聽到弓弦的聲音而驚跌下來的。

而受過驚嚇而遇事惶惶的人。經過驚嚇的人碰到一點動靜就非常害怕。如同“驚弓之鳥”。
--------------------------------------
根據當事人文中: 其實當日我一家三口身邊的情況就好像農曆新年行年宵似的, 人山人海至少有400-500人圍住我們

當中可能只是十人以內, 甚至於只是數人, 他在極端逼害中就真正害怕。如同“驚弓之鳥”。誤以為遇到的都是逼害他們的人

你係醫生? 講來聽下

住好遠, 不了

幫推

樓主 你係咪睇得多 自己都痴埋
定係 你根本就係佢 只係你人格分裂

創意台

咁你點知佢地係比黑警攪到咁細膽，定還是一開始就已經有妄想症？

下, 荃灣交通好方便喎, 你住邊, 我教你搭車去.

#36紅豆03/12/16 11:37:59
===============================================
回答:
1) 佢地住荃灣我唔係
2) 佢地係一家3口我唔係

其他無謂多講, 我都覺得你一係黑警之一

賭幾多都得, 我唔係事主, 更不認識事主任何一位, 你敢賭嗎?

===============================================
所有內容---係copy fm 佢地post上facebook 同youtube既料, 你唔識野唔怪你, 唔好講到係咪睇得多 自己都痴埋, 我睇每一件事都係50%真, 50%假來睇,

其實若是佢地成家都有精神病, 到底引發點係咪因為當事人Sammy Li 從前曾經做過幾年的鑽石行街, 所以他對跟踪及監視這些事情是很敏感的, 可能係有人惡意舉報當事人, 之後就被警方跟踪及監視, 而當事人又多次投訴警方, 最終被警方惡意逼害

ref 當事人內容:

到了9月22日開始, 我就發覺有便衣每天開始跟踪和監視我家, 直到現在都是 (因為我從前曾經做過幾年的鑽石行街, 所以我對跟踪及監視這些事情是很敏感的), 他們在耳朵裡都是有一小粒黑色圓形的接收器的

政府是否要查一查情況?

若是差佬攪到佢地精神有問題, 係咪要改變情況?.

==============================================

brother有無私家車?

要做左D乜嘢黑警先會用400-500人去圍你?
就算肯定押葉繼歡都唔會出咁多人啦
快D去睇醫生啦

出門口一定要坐私家車? 安排部直升機俾你好唔好?

若是一開始就已經有妄想症,

根據當事人文中: 黑警私自闖入佢家內進行破壞 !!!!

即係佢地要痴到自己整污糟d 衫, 拎去商場展示拍攝

及早求助24567111

#42歌神阿lam03/12/16 11:55:52

呢度講人地一家3口求助, 不要歪樓了

明知自己俾人搞, 都唔晌屋企裝cam, 等有咩事可以拍低嚟做證據, 會唔會更加不合常理?

我而家咪叫你去搵佢地睇下係咪真睇下有咩幫到手囉. 使唔使幫你call埋uber過去呀?

你聯絡佢地

E-mail:sammy999@i-cable.com, Mobile:96421622,

Facebook: sammyli999999999@gmail.com

你叫就要去啦? 住好遠, 不了

呢個你=sammy li
叫佢快d去睇醫生啦
佢地得q閒閒搞你

癡撚線公司

又要出幾個post撐人, 人地問你係咪事主你又話人係黑警, 問你有冇證據你就叫其他人查, 叫你自己去查就又話遠又話要坐私家車, 最後仲話“你叫就要去啦”. 總結完畢.

若是sammy li:一家係痴既, 有晒聯絡電話同email
香港政府既精神科應該出動

on9
點會主動黎搵你

不了，要返學。

#55食魚有魚味03/12/16 12:17:54
==================================================
問題是你根本可能無認真睇過post ? 雖然我寫嘅野未必你地認同，但係希望大家都會認真咁睇曬先，認真睇過成個post並且諗過先留言。

呢個post #2 已經講明我唔係當事人, 重要問係咪事主?

====================================================

#2樓cc03/12/16 10:08:33
我唔係當事人, 係黑獄第5730天 facebook睇到 <=========

黑獄第5730天 facebook

係訪客欄: Yan Ng, 另一個叫 Li Sammy

係一家3口比差佬迫害, 我第一次睇都以為佢係傻佬, 不過2個一齊被迫害妄想症就少見d, 都少見d .... 我覺得唔似係假囉。

今日, 聽日唔駛啦

正係認真睇過諗過先覺得當事人精神有問題, 明白未?

佢出咩文要俾人刪除先？

佢因咩原因俾黑警睇中？

唔知頭唔知路好難信

截取通訊及監察事務專員石輝向特首提交2015年周年報告，提到在2015年收到9宗有關執法機關違規等個案。

石輝批評個別人員執行條例所訂的職責時態度輕率，警覺不足。

立法會保安事務委員會副主席涂謹申認為，專員對違規人員寬鬆，欠阻嚇力。

=====================================
截取通訊及監察事務專員石輝向特首提交2015年周年報告，提到在2015年收到9宗有關執法機關違規等個案。

若是 Li Sammy一家投訴有關執法機關違規。令到有警員受到處分, 之後發生的事便解釋了

有mutual frd

[quote]
有mutual frd
個個kenny yu又係陰謀論痴線西嚟[quote]
未打完

架車仔甩轆又話人搞鳩你
屌有病快啲睇醫生啦

#64無用之用03/12/16 12:45:39

brother, 有心之人, 希望挖掘多一點

若是真的，希望可以協助佢地脫離苦海

若他們一家都係痴線, 亦希望佢地可以獲得協助

其實樓主就係事主，佢自己聯絡自己並冇意思，所以先不斷叫人去搵事主而唔係自己去

有病睇醫生啦

===============================================
回答:
1) 佢地住荃灣我唔係
2) 佢地係一家3口我唔係
3) 佢地男既姓Li , 女既姓Ng, 我既姓唔係

其他無謂多講,賭幾多都得, 我唔係事主, 更不認識事主任何一位, 你敢賭嗎?

==============================================

#67Lapy03/12/16 12:53:20

希望有心之人, 挖掘多一點情況

若是真的，希望可以協助佢地脫離苦海

若他們一家都係痴線, 亦希望佢地可以獲得協助
-------------------------------------------------------------------

其他無謂多講,賭幾多都得, 我唔係事主, 更不認識事主任何一位, 你敢賭嗎?

我話敢，你係咪公開自己身份？

賭十萬元, 你有無先, 唔駛係論壇公開, 搵公證行,

可以啊，call我約時間2466 7350

大家各存十萬元入公證行, 我公開資料給公證行, Lapy你話敢

廢人說廢話, 大家認住呢個Lapy比假電話, 你個真名呢? 你係裡面做定你係call開2466 7350幫助你既問題?

可以啊，電聯2466 7350

廢人說廢話, 大家認住呢個Lapy比假電話, 你個真名呢? 你係裡面做定你係電聯call開2466 7350幫助你既精神問題?

我睇完，如果樓主唔係個癲佬本人
我建議樓主都去睇下醫生

唔係話你傻
搵醫生傾下計姐

你打email入facebook個搜尋欄已經見到啦 今日青山open day喎 你係走出嚟嗰個定點

討論係在進行博弈的過程、
我自己睇法, 我覺得呢個sammy li 係有d 痴Q線.根據佢既求助內容, 但係點解佢地會特別敏感，從佢地既所述情況，亦可能部份情況真有發生

若是sammy li:一家係痴既, 有晒聯絡電話同email
香港政府既精神科應該出動
因而可以加快看政府醫生及確診。

香港政府既精神科應該出動聯絡下先:
E-mail:sammy999@i-cable.com, Mobile:96421622,

Facebook: sammyli999999999@gmail.com

#79塗精電飯煲03/12/16 01:21:37

---------------------------------------------------------------

ref #81 我既看法

樓cc03/12/16 01:28:13
討論係在進行博弈的過程、
我自己睇法, 我覺得呢個sammy li 係有d 痴Q線.根據佢既求助內容, 但係點解佢地會特別敏感，從佢地既所述情況，亦可能部份情況真有發生

若是sammy li:一家係痴既, 有晒聯絡電話同email
香港政府既精神科應該出動
因而可以加快看政府醫生及確診。

香港政府既精神科應該出動聯絡下先:
E-mail:sammy999@i-cable.com, Mobile:96421622,

Facebook: sammyli999999999@gmail.com

留名

不如樓主去睇左精神科先 相信會幫到你

---------------------------------------------------------------

ref #81 我既看法, 我都係睇到佢地一家3口不斷在求助, 亦都全部睇晒d youtube內容, 就係唔係100%信佢地講既野, 但其中諗過,若是佢係癲的,佢地可能有被迫害妄想症, 但係有些情節可能係真有其事

特別其中一段片, 佢拍左個電腦的網絡攻擊..
--------------------------------------------------------------
警方對一個市民進行電腦的網絡攻擊 ！！

黑警私自闖入佢家內進行破壞 !!!!

--------------------------------------------------------------
我睇晒所有片後 ...你估佢地真係貪得意拍咁多片!!邊個有咁離奇2個人一係癲?

#81 樓cc03/12/16 01:28:13
討論係在進行博弈的過程、
我自己睇法, 我覺得呢個sammy li 係有d 痴Q線.根據佢既求助內容, 但係點解佢地會特別敏感，從佢地既所述情況，亦可能部份情況真有發生

若是sammy li:一家係痴既, 有晒聯絡電話同email
香港政府既精神科應該出動
因而可以加快看政府醫生及確診。

香港政府既精神科應該出動聯絡下先:
E-mail:sammy999@i-cable.com, Mobile:96421622,

Facebook: sammyli999999999@gmail.com

#85我下面很好03/12/16 01:33:34

相信層主#85"我下面很好"去睇左泌尿科先 相信會幫到你

咁樓主你實際做左咩去幫佢地

就算所有人意見不一都唔緊要，即係大家都覺得當事人精神有問題,

關注點: 佢地係一家3口, 重有一個小朋友, 若是身為父母當事人精神有問題, 最終會影響到小朋友,

大家關注點: 佢地係一家3口, 重有一個小朋友

若是sammy li:一家係痴既, 有晒聯絡電話同email
香港政府既精神科應該出動
因而可以加快看政府醫生及確診。

香港政府既精神科應該出動聯絡下先:
E-mail:sammy999@i-cable.com, Mobile:96421622,

Facebook: sammyli999999999@gmail.com

--------------------------------------------------
若是警方曾經做過, 希望即時停止, 因為會毀滅一個家庭

我既力量太少了, 實際只能轉貼令有識之士去幫佢地,

例如:
關注點: 佢地係一家3口, 重有一個小朋友, 若是身為父母當事人精神有問題, 最終會影響到小朋友,

大家關注點: 佢地係一家3口, 重有一個小朋友
若是sammy li:一家係痴既, 有晒聯絡電話同email
香港政府既精神科應該出動
因而可以加快看政府醫生及確診。

香港政府既精神科應該出動聯絡下先:
E-mail:sammy999@i-cable.com, Mobile:96421622,

Facebook: sammyli999999999@gmail.com

不如你睇左醫生先

我公司之前比人hack佢google acc
去差館落口供，差佬問返我老細咩叫
google

#91比卡喵03/12/16 02:23:25

你呢d 無意正經討論, 真係唔好再留言

#92醃肉兄03/12/16 02:29:08

d差佬好唔識野

隻豬好撚好笑

負皮咗先

你不如轉去香討啦
見到你打果D野都覺得煩
乜撚野大家關注點呀
根本就WFC

樓主淨係識講埋d廢話

乜嘢香港政府精神科呀…